有冇絲試過成功曬黑

真心求教，雖然話一白遮三醜
但年紀漸大就覺得黑先係健康膚色

自己少少白低，後生啲時都係盲目追美白用好多護膚品希望保持perfect白
但天生皮膚唔係好好果種，點都有啲礙眼位，
一白就好覺好似好唔精神咁
見到啲少少黑嘅女仔好似皮膚唔洗好perfect個感覺都睇落好健康
有做開運動，試過想曬黑
但一曬就又甩皮又剩，搽野又紅又生暗瘡之類
好快又白返

身邊有變黑成功嘅都好似係男仔
有冇絲試過成功變黑
真係好想有cheronna / 瑞瑪席丹嘅膚色

落啲防曬，防曬好似有講究話邊隻成份係防曬黑，邊隻係防曬傷。做完運動完買支蘆薈曬後gel搽下，好少會甩皮。有排工作需要成日要跑戶外，做足上述措施未試過曬甩皮，不過就黑過朱凱迪

好羨慕絲打白底，小妹曬一曬好耐先白返

利申非敏感肌，不過蘆薈曬後gel應該都對敏感肌友好

我都想健康地曬黑
其實雖然我依加黑咗，但只係因為成日唔搽防晒走去戶外同埋出汗啲防曬就甩晒

我搽防曬只會少啲曬傷
但我無論點特登去曬都會有種皮膚抵擋唔住嘅感覺
之前聽人講要搽黑鬼油先會變黑
買過一支覺得搽同唔搽完全冇分別就冇再試
已經試左一兩年户外活動都唔係好work 重曬到有啲黄黄地

我有輪見到ROLA 咁黑黑地金髮好正
唔通真係要試下做燈？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

會曬傷嘅人好難曬黑 我諗要長期暴露係陽光底下先得
利申黑底 好羨慕啲皮膚勁白嘅人

絲打你本身係好白既?

我男朋友佢本身好撚白 又係一曬就甩皮 就算唔甩皮都紅到仆街
我就相反 曬一曬就好易黑
然後佢KEEP住跟我曬 搽黑鬼油 依家都開始成功黑到

我接近係完全相反 敏感肌+曬唔黑
睇黎真係隔離飯香

不過真係唔知防曬有分防曬傷同曬黑可以研究下，之前一係就用運動型防水果啲，一係就用返平時用開啲護膚brands (自己就用cetaphil / DHC 果啲）

我反而想變白
細細個游完水就曬黑到而家
白唔翻

曬黑真係好撚正

我細個游左好多年水都係黑唔到

不要說黑,試著說小麥膚色/運動型膚色

一直都好中意黑黑地嘅女仔
好撚正

有無例子圖

引左好多小麥色絲入黎

暫時得到答案係同老豆會唔會買樓比自己一樣
天生好唔好彩

呢篇簡單易理解少少，絲打個情況可能要搵支SPF強嘅防曬傷，隔兩個鐘就補一補。同埋曬後蘆薈gel真係唔少得，曬完唔補水鎮靜好難唔甩皮

講開呢樣，有無巴絲用過啲噴霧型防曬，好似好方便咁但其實有無效

同埋睇身型，瘦仲要黑嘅話，人地會以為屋企虐待

有用過一輪，唔知係咪唔識噴，感覺冇搽咁有效

曬傷例子圖

串撚到

師兄有冇興趣跟我去游水？

真心求教

我白底成功曬黑
好多人話我黑左好多
心得： 好天就出去曬 唔懶得 但都要防曬 可以用防曬+tanning oil/有防曬系數嘅tanning oil

黑鬼油
今年結婚無得曬
以前曬黑睇落仲會瘦左

黑好正